長髮牙宮真係尾機到

會員耕田將暉可以躝返出去

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

耕田張輝好人黎
但菅田將輝係傻鳩

以前未整靚啲 宜家膠撚到 個面形同Rv wendy一撚樣咁7

我老友長髮係幾有成熟FEEL 幾正

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

U 全家含家產

樓豬少有高汁post

雖然牙宮令能到仙女咁 但係都係會忍唔住想炒飯她..

P得好勁同PREVIEW差好多

每次相見猶如初見

喪sir高汁到呢。。

傻鳩躝返出去啦

哇，靚得過份

開得po預咗比人cm啦
依家連cm下都唔得 仲惡過共產黨

就算強姦佢都會慢出慢入唔忍心下下大力頂到盡

香港人夠成日叫大陸閪咪黎香港啦
咁係咪又惡過共產黨呀?
你入左黎咪叫你躝返出去囉 有咩問題
正如支那閪黎香港 香港人一樣叫佢躝返支那啦

唔忍心唔戴套中出佢

哇講乜撚野阿你傻撚左阿

樓上射疤狗插疤狗通通落地獄

牙宮短髮先屈

好想同izone十二人做愛(走牙F同牙包)

原來樓豬係高級黑

好靚..
但腦海總係會浮現十三碎牙宮..

爛番去電腦面前打機最屈

屌你真係痴撚線

why走牙F?

哇你又色...

佢弱智

太大波。。
A0仔 Hold唔住。。

又關你事？

正皮係俾你句嘢

嗯~~~~

仆街認錯人

邊個痴線呀 無啦啦鬧人

屌你老母

性上癮就睇醫生啦撲街

人渣

樓上三個燥狂症？

抵啦弱智

牙導好波 呢d人唔罵唔得

師兄幾老實

我自問都好少屌人 佢係第一個

25？

ok la...D囡囡飛我個陣都係咁講。。

求放過==

你污衊女性時無諗過後果？

25貓

你班色情狗係咪想打交？

我燒到你變番精蟲

呢張？

得啦，叻啦

你命中率1% 點同我鬥？

@手卷

我變成小櫻花🌸你敢落手咩？

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

長髮個樣太成熟 短髮青春啲

唔好黑我櫻o5ok

櫻花=引戰良藥 萬試萬靈

係 好嘅

我好花惢

你除左宮f仲有其他waifu?

大婆永遠是iu
仲有雪炫泫雅hani等等等等不能盡錄

真係幾花惢

有無原圖？

你都頂唔盡啦 扮咩

你試過？

我個前sp康瑟琪講的

Sor 唔知呢個你本命 以後唔講佢

感謝其實我認同佢依家塊面lup曬 佢太瘦啦 唔淨係塊面 全身都瘦到皮包骨